有無人因為大j自爆事件對佢改觀

iq eq高
出招反賺二千六蚊
最後仲捐一萬蚊 做埋聖人

大丁待不至

有幾高有幾聖
完全唔覺

收皮

正常人都會諗到咁啦 係連登仔戇鳩姐